有無興開個講即影即有 telegram grp

唔知有無開過
一齊研究下寶麗來相機？

fujifilm instax得唔得，快啲開

本身都少人推Post，仲開GP咪無人出聲

上黎留言好似仲小人

咁你仲唔推Post

有興趣 留名

巴打留低telegrame id
開左add 你

來吧來吧留id

ppaping

可加入